想入行做品罩師，需要識啲乜？

基本野乜ASTM EN KR CNS NIOSH VFE PFE BFE就唔少得
仲要識各種罩嘅產地、色水、Aroma同Taste Profile
最好要識埋病毒結構、傳播媒介同mechanism
進階啲要識睇相就分辨到口罩嘅質地厚度真假二手貨
大師級應該要識埋烘焙口罩消毒嘅溫度時間 Wet process(蒸) Natural Process(風乾)嘅做法

仲有冇